孤清的享受 有時倍感委屈

即係純以一個欣賞角度去睇一個電視台既節目或者劇集 然後推介下 比人扭曲做奶共五毛愛中國 明明只係想睇電視睇藝員

唉 歎氣 點解要咁樣戴有色眼鏡睇一個人呢

垃圾tvb 打手

唔知

支持
特別崇日ge人
冇資格反tvb